9008 qualccom

有部htc one m7 刷firmware cake左
之後就開唔到機 冇fastboot hboot rec
得返9008 qdl 有冇人識搞

愛心打破零回覆

硬磚
整返都超哂時間 買過部

整左兩日 冇file sources根本無從入手
xda都冇 上黎問問

xda冇 連登更加唔會有
呢度啲an vs iphone批鬥

咁舊嘅機

6年前機,source都死得7788